有冇人係港大教授既學生

engine個個
有冇學生講下佢係點樣既人 ((講出黎會唔會話唔可以透露案情 唔講得就唔好講
sorryforiam8